呢個YOUTUBER講政治仲好勁過郁民同燒山等老屎忽

呢個YOUTUBER講政治仲好勁過郁民同燒山等老屎忽

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！